想問鴨舌帽點清潔好？求救

自己平時好少戴帽，但有時番工趕出門就戴住走，最近新買左一頂先發現

有上網睇過人話點清潔帽，但我覺得堆方法好似冇清潔過咁，頭油之類完全冇咩點清，想請教一下巴打們有冇方法清乾淨d?

姐係叫你不可洗

中國制買過頂喇 戴完生癬

有d帽簷係用紙皮做，咁你話可以點洗

用濕布抹吓佢咪算囉

買左成4舊水

咁咪好臭

其實我人手洗，乜事都冇

Thx